有冇人係dreamy.case呢間ig shop買過野？

有冇人係到買過野？